[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2447)

slow

西布朗請立即入波

仆街又玩蛋蛋

球王救命啊

No La Next time la

我開post你地準備輸死了

球玉救我

俾班士利隻廢系迫害 真係有個利字都咪撚買

角大已死
利拜-2c
里巴-4c

西布朗

巴塞入波 下年去巴塞橙草

7c未...

Why Why ar

巴塞

DLLMGCHH+CPLGG

拜-1c 巴狗冇角

屌 西布入乜鳩

西布絕殺goal

32

屌

臭閪疤

巴塞請立即入波

?

2.5b

巴塞都無波入

等睇何sir又笑華維迪

垃圾qpr

話左西布朗開讓和

痴撚線唔係2場0:0呀

拜10c

西布入波搞我4串1

買左里昂fg 係咪輸撚緊？

疤呢場死幾多人？

我貼屍先

巴塞隆拿請立即入波

里巴奇蹟4c plz!!!!

巴9倍ng 叫糊

G chi

？？

里昂入一球啦
屌你快啲 主場贏疤！

兩場00 全日10k jump

巴塞應該有1球

巴塞win派100

可唔可以里昂入？

深夜閪波 0:0

CLS疤球球飛機平時唔練波?

發你個春秋大夢啦

lm

.死巴狗

lm g持

拜仁入未

11c無人報? -1

留2次太貪DQ你

里巴-3c!!!
刷埋佢呀唔該

我我我

轟左11.5b 求求你開多弓土

奇蹟3c

慘死

角

真係屌你老母咩 全00

俾今日場3比2反Cup斷完2串1
又俾西布斷4串1
爽到

Ccccccc

假波

全00 點撚樣贏錢呀仆街

兩場蛋蛋輸死人

屌你老母里昂比人入啦 都晉唔撚到架啦仆街守黎托咩

入波未

好

Me

里昂想晉級就入一球啦屌你
起碼攞氣勢 快入！？

On

痴撚線疤起撚左20幾腳 真係1球都唔識入

Lm

兩場00 孖寶半全膽成六十幾萬

2場垃圾波

已del馬會apps

利記咁都贏唔到真係垃圾

屌你老母 on9

痴鳩線真係年宵佳節食4粒湯圓

On9 巴狗 屌

Cls

呢90分鐘睇緊啲咩

2場0-0輸死人

兩場00
首回合冇波撚賭仔

屌你個閪兩場90分鐘0-0踢黎做乜柒

Del左app了 戒賭 好似點都玩唔贏馬會
贏幾多都會輸返出去
明明今次無心雄大注 平注慢慢玩都連輸哂
好彩中間cash out過一次出左部xs max

我想追返多仔果$1800

LM

正常 波永遠都估唔到
你好彩咪買中個幾場

鋼gum廢買咩 跟你

btw淨係單頭咗疤 估唔到連猁拜都開細

發你既夢啦 0:0

我訓了發個好夢

買細

乞唔中 瞓了 朝早一堆19波

兩場0:0 仲點賭落去

屌那星 我條角大2x1咁就斷撚左喺賤種里昂同賤種疤到

兩隊都斷腳空難啦

決心戒賭
山東 鹿島 利拜 一日輸左我一萬幾

我見巴有1.7重心諗咁抵玩
點知射廿幾次都入唔到波

山東 696 咁正氣都輸？

頭兩場差一角 尾場 00

支持戒賭

兩場都差一角 其實應該收手 黑到
竟然仲重注拜仁

呢樣真 勸各位手足回頭是岸 早日del apps
唔好入賭post 唔好諗正數便收手

歐聯根本唔應該重注 好難買 同買大細冇分別

我都係同你一樣....但亞冠同拜贏返

貪心的小狗想再抽不過留番比其他巴打啦
多謝巴打你先！贏多啲再派多啲！

屌遲咗步

有料
下面咁穿 條數應該點計

9條2串1

正氣西布朗

9條2穿1囉

好少咁買

盃賽永遠唔好重注
點解好似好多新賭嘅allin輸失慘重咁

明明賭波已經叫易賺錢

墨西哥盃點睇

你連波膽都估得中 跟你

投降啦

10場入3球而家踢亞冠就1場3球仲要下盤

西亞

兩場00真無癮
Btw墨盃點買

琴日開始好似輸到傻左

英甲3場主W好難咩

垃圾巴塞同猁 又撚鳩賭仔

巴塞唔贏都算啦 仲要唔撚刷角

亞冠一場上半20下半23Cup
入球數仲多過4隊
法甲英超德甲西甲top3喎
0000
利申 排緊隊 jump

要靠朝早6場波追數了

下面果條收幾多

0830買乜好?
訓曬先知兩場歐聯0:0
買左大波波

買巴塞輸左幾k...........
永久blacklist巴狗了
屌你老母美斯So9

真，又斷佢尾關
以後唔撚買疤d波

又嚟1.48 呢個賠率

最後2x1 半主 唔鬼理

最後2x1 半和 唔鬼理

最後2x1 半客 唔鬼理

最後2x1 半大 唔鬼理

卡拉卡斯
查比高恩斯

cls 睇下最後邊個燈

同路

齊羊

尋晚阿罕反cup係咪有人要派

same road

卡拉雷聯有無同路

我

兩場半一盤
總係覺得有場有伏

只講一次 卡拉半大

等9點算，半一驚有毒

下盤2x1

就係梅格啦

卡拉無端端變左大船

查比屌打
不過買左垃圾梅格
jump

屌 愈撚冇可能既野就愈開得出咁 on9

兩場上

卡拉卡斯定卡拉雷聯

梅格下場先啦

兩場半大cashed

卡拉卡斯

呢D西杯 都半大？
捐錢好過

8半兩場輸埋 今日唔賭

你個名

貪心 直屌左拜win 點知踢得咁保守

成班老屎忽廢事跑掛

過左十二點咪又賭歐聯歐霸

條一萬串仲要斷左樸矛

拜36 分鐘第一c 都開角大

查比開個半主先

卡拉頂住

有2張些卡拉 頂邊埸

埸

9:00 tiger

場

竟然差不多平手

卡拉雷GGGGOOOAAALLLLL

0:1針

利物浦和 里昂 西布朗盤串左破處茅夫

卡拉雷聯 全能到仆街

半場追和先啦

咁快可以取消關注

同路 仲要掟左一皮

買tiger次次都比佢撚狗
買佢對家輸咗都冇咁諗

買咩

2019仲有人買空難隊
驗腦啦

查比做乜撚野

啲勁人空難死晒啦 好似係

查比就查比 唔好用空難隊啦

咁你allin咗未

空難隊自從空難後廢咗9倍
竟然有人話想買

呢個真

平注

本身買卡拉雷，但驚伏冇買

9點有即場角？

9點大波？

老虎

查比快入一粒

Tiger有無同路

唔知點解硬係有預感今日會推到上5萬，成功派3個1000

lm
琴日輸死

lm個幾位清識貨，可唔可以借50蚊比我起機先

連登大船盤王

上tiger大船lu

問財仔借5萬

tiger 啪啪啪 tiger 啪啪啪

上埋老虎仔船

tiger上！
穿埋紅十字大波

全部大啦，9點開始大到今晚

Me了

等睇墨超神鋒入3球

半場3球啦

查比狗快入

Lm
幾多本推上5萬？祝羊

查比半和針

針

梅格goalllllll

老虎角大

梅西10

開撚哂對家 今日睇黎要同自己作對

梅格goal

提格半主有無同路

一球落半一真係無好野

兩關都over 3倍點解唔買2串3

2穿1 買撚咗 半主半和...

卡沙01

查比即刻cup啊屌

梅格半大plz

尼卡沙 主勝1.58

尼卡入返球半和先啦

斷一關...

兩隊拿拿林 再入一粒

10分鐘反Cup啦

查比追到既

好彩冇串尼卡沙 淨買大波

豉油杯追和啦

浪射

屌你老未

快半和

Tiger 角大點睇

墨盃3隊晉2隊定1隊

查比求你贏

尼卡沙

梅格半主幾倍？

梅格半大呀!!

半和盃d半和針哂

咁早紅

屌你老母卡拉雷

查比！！！！入波呀！！！！

紅 又比人cup

屌 冇即場果啲就紅 又造假

仆街卡拉雷拎紅等針了

追和先啦

又開客主

查比客主劇本

全大針

自
半大

堤格半大

Cup佢456查比 卡拉卡斯追和就得

多撚多輸一粒，馬會有開又輸死賭仔

齊心半和，ok?

祝羊

梅格

批准

查比打多個就快d入啦屌

好彩轉左半一 唔係連半格都冇得食

和盤啦 好嗎

提格雷 即場贏

等睇查比又比人屌祝佢再空果難多次

尼卡沙快追

刷角

尼卡沙半場追和啦

Tiger無角？

空難啦 冚家產

咁口臭 輸個少少錢咒人空難

尼卡沙比人屌打

仆你個街卡拉雷頂撚埋下半場啦

我無講，我係講賭仔

查比快J

冇嫁啦 下場先頂

屌你老母TIGER識入波未

等入高水1.5/2

gignac都唔帶去
你話佢地有無心..

tiger踢到無壓力咁

尼卡追和未 半和啊屌你

仆街，買咗

Tiger

歪賽 求其啦

1c

提格半客

感覺全場9c完

查比快cup

刷角啦喂
-9c

主 fg

等即埸高水大波

真 Ching 識買波

2c

屌你老母TIGER

咪撚救波喇

老虎會唔輸埋

冇即場買
如果唔係all in查比NG

差啲輸

啱啱老虎黃左

尼卡沙追和先啦 下半場任你踢到屎咁

尼卡唔入比人入啦

即場老虎對家
最後逃生門

gchi

無睇到，尼沙卡反cup未 tiger炒緊幾多球

下半先 佢上半要追和

入個高水1.5/2b

全部取消關注冇眼睇

Tiger入未

老虎準備ng

有角球 有攻勢

狂刷角唔入波

卡拉卡斯追和一世球迷

卡拉雷頂撚埋佢啦屌你老母

3c

屌 尼卡沙有波入未

法國好多手足買咗豬盤王

-7c

都2019了

查比開波即入 屌

4c
8.5 9.5 10.5

買左客盤 冇得補

0:2

查比1:1

尼卡沙 0:2

半大

本身11個都俾人屌打

好彩冇盤冇買盤王

半客唔敢gel

提格入一粒定驚ok?

老虎入未

5c
15c -10

-5c

卡拉雷聯頂住啦屌

求頂住

1.9水位好入1.5b啦

屌你老母卡拉雷仆街死啦

查比gogogo

tiger快入
btw尼卡沙已經唔配盤王呢個稱號

自由盃準備開高水大波

係咪其實隊垃圾受讓一球

1.5b ok?

5c
請問入波未

梅格叻仔

根本一直都唔配
上場追到3-2俾人當神咁拜

即場1.5b已入

2串1上盤啊

查比恩生性啦

老虎半客

等高水入1/1.5b

TIGER又撚手足

卡搵卡斯入返一球先ok?

屌 仲未入

1-1

半0全3

睇好堤格ng

補買咗個2.5b. tiger

屌你卡拉雷針先

tiger 半客針

查比讓喎，依嫁和波都叫針

查比16射

留名等睇半場完入一粒
可能係10 或01

梅格頂實就得

水泥gel 啦

斷提格半場差一粒 jump

發覺同盟會同我出五場一樣
但係我五中四 佢五中一仲要得半格

反手就有用咩

早知買梅格好過

盤王 bye bye

請問應該點買？

堤格jump

Tiger 1/1.5B 有無機?

TIGER對家差啲入

老虎想入唔入咁，想輸唔輸咁
係唔係代表和波gel得

6c

感覺下半場老虎會咬人

尼卡沙甲組踢乙組踢到咁 又係琴日亞冠劇本？ 02 32？

請問
10
01
未？

Tiger波膽0:2

未

屌，補時都要刷多角

HT

提格1.5b 又針

尼卡沙出埋d18 20歲

12.5追唔追得過？

提格-0.25 唔想輸半

屌 講起就嬲 垃圾亞冠假波

卡拉雷頂住呀

早知小注buy仁算

唔好意思啊 想問下刷完角未
場場即場都 5-7c 半場 點撚樣玩

卡拉卡斯追一球輸半都好呀

有冇人買老虎 c 11.5b ?

你買左咩

迪祖亞拿fg

尼卡沙會唔會cup到

早波角細之鬼

比卡超入先之後秒和

100% 唔會

又要請假上ifc

查比仲唔杯嘅

買左tiger 大

查比整多球先

查比和波都出局？

屌查比整多粒啦

梅格比多球

Yes

10.5s 前個排即半場都係4c以下
依幾日場場即都爆到傻

朝早就輸咗1k

靠一陣最後兩場追數

有冇巴打睇緊波
老虎仔踢成點

查比針得

梅格 比多一球 我求你

卡拉卡斯入一球

迪祖定比卡

老虎有9.5b買就好

比3球我我

查比攻到甩轆都係得一粒

-4c
刷呀

呢d假波杯，買少d啦

刷你老母

查比又撚賭仔

冰你老母

連你老母

南美波全大得唔得

7c
8.5-12.5

tiger咁都唔入

唔上唔落

我冇貨

難啲..

尼卡沙12M

沙卡12碼

等睇miss

查比咁都杯唔到

老虎1.5b 己死

1:2

12

原來老虎冇基格納

大波收

我都收

就係驚大波所以買半和想死

無咁針得，買少少客先

查比算9數啦 入完1球個勢反而弱左

入小注即場1.5b先

差tiger 1.5b

老虎似ng

tiger 單刀唔入

8c
-2c

Tiger求下你入

提格好撚廢

0.5/1 都出埋…

準備啦

老虎入得未

單邊刷角，點都有球入下掛

卡拉雷聯收錢

想要

有種8c完場

屌你老母查比真係冇波入
好撚廢丫屌你老母

同路了

查比

尼卡沙有種cup

22

老虎唔入比人入

你仲唔快撚啲屌佢空難

Jump

老虎唔識入波

支持

11.5s 呀 頂撚住 最後50蚊 唔想入錢了

話撚咗查比自從空難後廢咗9倍
無人信

南特 尼姆

即場0.5/1大

贏！

42了

提格個場無腦 下拎下幾十碼射 入鬼到咩 好撚假

射極唔入 做乜鳩

nba未呀tiger

美洲波係咁

無啦屌 兩邊都無心入

老虎唔似想入波咁

迪祖亞拿2.7>2.6

想失波又得姐

求你tiger 快入

似啦

屌你 美洲波真係垃圾波

跟住又到主唔想入波

藍十字大波!
有冇同路

提格雷斯全隊..........

入埋0.5/1

搓波搓到瞓著

分分鐘真係冇波入

仆街死啦屌你老母

諗住75分鐘先買入左波就放棄

仆街查比

我都入咗…

仆街8.5 9.5都死

老虎入番球啦

Tiger入一粒齊齊開心

Ccccccccc

Cccccc

入呀屌你老母TIGER

老虎唔識goal

尼卡沙23

聖

盤王好波

里沙ccccccc

尼卡沙果場d波比下老虎啦

9c

11:00買乜好？

10c

10c!!

10

1:0

好波

未派彩？

屌你老虎

10c 8.5 9.5gel

老虎jumpppppppppppppppp

未有咁快

1-0

好彩補左0.5/1
唔洗輸

場場角大

比多一個C

老虎比人入埋

老虎入唔入到兩粒丫

堤格

比多一個cccccccc

屌你老咪 開會補唔到飛 三串一斷左

好似見你成日買角細

Cccccccccc

10.5 大c gel得未

自由盃呀，無開即場無12點都唔洗諗有錢收

係呀
準備跳樓架啦
輸到就快死

Tiger 🐅 cup

點解唔頂多兩分鐘比我買

垃圾老虎真係抵撚死

屌你 tiger係咪on9架

不了

1.5b 快

Cup佢老母啦tiger

屌你老母

買細要練心
寧願買大好過

老虎cup 再開埋2.5b 一齊開心下

11c

但 場場都大 屌佢咩

9.5b 10.5b cashed
tiger jumpppppppppppp

刷角有回報

是但一隊屌多粒…

提格好波

第一次買自由盃唔知規矩
Thanks巴打

堤格1:1 輸半ok?

tiger會落底
細唔抵買

屌你老虎，blacklist

通常呢啲情況個答案都係no

老虎值得輸多球

13c 完場
可入手

比卡超係咁回飛，主隊落飛

如果12c 我真係跳得

是但一邊入多粒

你咁講多數20

Tiger反杯ok?

19倍反cup

劇本來了

no

垃圾tiger

輸多球

反杯踢個假波

情況係似會反cup

人都唔換？

我買個12.5B幫你燈下

似90mins 1:2

老虎大波好彩補咗3倍幾主FG

踢成咁唔似cup到

1:1都未 點樣十分鐘兩粒

Tiger條垃圾nigga出黎賣笑？

心靈投注 老虎輸多粒

追一球，之後比人絕殺返

前幾日場意假A米都係咁 最後狂數

連登又俾連登撚

Hope

比卡超

意假點同南美垃圾

隔離多倫多無基奧雲矮輸4粒

個場-6中左 但之後唔敢再掂意假 真係劇本任佢寫

小試客2

最後4分鐘
希望tiger cup

依家先來反撲。垃圾虎 全部同我死撚晒佢

強攻輸多粒啦

你有五分鐘時間

快撚啲啦 追和當贏

我估11 但劇本既野

Tiger ng

又係時候懶撚特別

輸左當買個教訓永久blacklist

主10仲唔夠劇本咩

老虎出黎搞笑算喇

是旦入2球啦

12c

12ccccccccccccc

12c
呢d咪識踢波囉

老虎快追和啦

11.5b 奇蹟

13c ft ok?

心靈投注都開唔中 開咁多下盤點樣賭但買下盤個場就開上盤 休戰一排啦

老虎廢到

今朝打老虎

真 jump

想直屌迪祖-1

補3

jump

老虎反cup 125倍要買襯手

12.5s好撚驚

反cup 到，含你條撚

輸多粒亦得

咪害人

老虎大船沉沒

13c 完場

反到 我自含

想要佢主贏算

13c

13了. gg

13

笑撚死

老虎盤針
老虎ng針

老虎果然係墨西哥閪波

9.5b 10.5b 11.5b 12.5b cashed
tiger jumppppp

高水12.5b買唔切

是但一邊入多球啦

唔夠膽買

ok

8.5-12.5
0.5/1

放棄了 等十一點

唉屌

1-0 ft

屌你老母提格

12.5s又爆 痴撚線

最近好多場都係細波 點攪

1:0 13c ft

11點2場大波串埋算

買咗13.5。屌

已經淆底買12.5 有11.5都唔搏

正氣爆角

11:00 點買好

半大!

比卡超回到怕

十字半大巳死

兩場2.5b

比卡超作客唔敢要

希望藍十字正氣大波

2x1半主 唔中搵我

紅十字有無同路

tiger入多粒都唔得

買左半客 比卡超

已重注 藍十字2.5B @1.75
5位數 最後一注

反親平半盤好似無乜好下場特別係盃賽

基爾 奧格斯堡

完撚埋你想點

迪祖主贏

藍十字半大串迪祖主贏 希望開到

呢啲情況多數隔離開到先

ok?

求撚其 2場2.5b串埋左

迪祖秒入

轟左1皮落迪祖fg 2分鐘收錢

堤華1:0

迪祖秒goal

原來迪祖12m

屌買左半大同半客

迪祖非常好

比卡超大波

迪祖柒頭大

今晚閪維爾？

堤華-1 有冇機

隔離1:0

藍十字禁屌

屌咩3分鐘就要叫反cup......

好辛苦啊屌

好快到呢邊

藍十字 半大

建議你80分鐘先開比數網黎睇

藍十字半大針

屌你老母紅十識入未

派？

買左半大 9成秒goal都開唔出

連登而家係咪無人屌事後飛啦

我發現呢個又真係咁

同路
針

老虎又要數角？其他都派哂

全大針埋一份

keep住有屌丫
係d事後撚屌又keep住出 可以點

輸無限次秒goal 一開見到1:0都唔開胃

DLLM一分鍾就輸12碼

秒goal墨假都要驚到完場

紅十字 20未

30未

又得姐

藍十字廢到

得紅十字未1:0

隊垃圾

垃圾藍十字全大未

老虎大船 沉
紅十字 2.5b 大船

收嗲

出少句聲啦你

半大針

Sad

pokemon日夜鍛鍊去取勝

垃圾仲0:0

係有料既就事事貼 等巴打有錢齊齊中
d事後撚驚死有人分左佢d 錢咁 當正馬會係佢開

10字
5c

唉 爆角爆到驚 朝早咁就針500幾

屌提格果場仲未派角

唔入波有鬼用

藍十字係咪on9 0:0

藍十字大硬

我屌

半大手足一齊上IFC

全大排定隊了

次次一重注就針

藍十廢撚到

藍十禁屌

又想秒糕後唔入？

唔入波有撚用咩

咪係

我無買都幫你哋叫大緊

男十字 7c

半場絕對絕對無可能0：0

客入先就尚有機會

藍十字開唔到大 全隊斷腳plz

365 都係企係2.5高水
無事無事

單邊7角 0入球？ 你廢唔廢啲

俾幾個角球都入唔到粒 死左去啦

男十字

比卡超命令你馬上入波

垃圾男十字
唔入比人入啦

藍十半大是否奢望

加一

要針啦半大

秒入半細 常見劇本

5：0ft Ready

單邊8c 8射1中 垃撚圾

屌2分鐘就要叫反cup，以後唔買比卡超

1分鐘1:0
90分鐘？

藍十字

仲要0射

再賭墨仔真係切手指

墨杯唔係成日開大架咩？點解今次30分鐘0:0

因為藍十字廢閪

迪祖半大好冇

快啦比卡超

班生番識唔識開角球

買大手足要多謝我啦我無買叫親都奇蹟贏

今個星期日假終於開鑼 唔洗再賭澳假d垃圾波

宜家得D垃圾盃

屌啦

真係買咩輸咩

Dllm 藍十字

又G

dllm 比卡超

快手整多粒啦比卡超

藍十字上半場整粒先啦

秒goal冇次有好野..dllm

比卡超半和未

大波

3分鐘1 0
90分鐘1 0？

藍十字Real閪

十字w硬 睇下開唔開到2.5b

唔係Real Goal咩

夠薑全部半細dllm

屌半大啦，比卡超入啦

比卡超唔入比對家入啦

隊垃圾Goal條撚啊

馬會moon post

11c 0-0

仲未派彩

藍十字入未

356成日無端端封比卡超個場做乜9

半大只需5分鐘

假希望

藍十 on9 仲未入

比場半大 ok?

十字俾人入啦

入波啊屌您老母

藍十好有tiger feel

比卡超12m

唔同大炒硬

比卡超 1 1

半場整粒來都好 十字

12m 大戰

11！

2球12碼

比球藍十啦

我個半主啊

比卡超cup埋ok?

好波比卡超

半大絕殺好波

屌 咪係 2.5b jump

終於半大

又要開始驚 迪祖呀

和主仲有得叫

藍十字呢隊閪隊

又輸曬了

比卡超個場仲有45分鐘呃多個12m

係就好

今晚西維爾炒佢老母啦

有無半0全3既可能？

串左2場大波
睇個樣都係咁先

比卡超好波，執返個半和

今晚all in 西維

Same 被藍十字迫害

維拉都贏到 勁得去邊？

今場次回 首回西維1-0

頭先場角大串藍十大波

48個鍾唔到要對巴塞要搶分唔係第4一定無

客觀上係
但呢排啲波太假

藍十字又撚手足

而家買主仲有1.57，準備allin?

houston dynamo入未屌

屌你老母紅十字

西維爾盃 今晚all in?

半0不如唔好踢
屌

睇波不賭波

有冇人買馬體會btw

tiger場角球又咩事

西維盃西維主場緊係買西維

買親啲角球都要confirm

72個鐘渦

cashout完上上落落幾日又針哂

多謝比卡超

兩隊讓和ok?

藍十字0:0 ft

留力都未必贏到巴塞 不如全力出左線先

屌你老母藍十字

2 1 比卡超

大波開錯邊

2.5b 開場前買唔切 依家dum春了 唉屌

堤華-1

9點角大未派？

尋日大注班士利同利狗依兩隊狗隊針哂 而家得200起機

係咪撚半主

慘到

慘

藍十字點撚樣啊你老母

最慘係補個細波又驚開3粒

咁都唔補細波

藍十入未

屌你藍十字

20 比多粒

屌你個咀 藍十字同藍軍一樣 都係垃圾

有波未藍十字

NBA未丫
成朝都西波CLS
以後唔賭墨盃

好難補囉

好勁 淨係串頭2場都144倍

最慘係補個細波又驚開3粒
咁索性博一博算

有無人一齊屌難十字？

萬一開7球呢

球探成日壞

屌你老母藍十字 迪祖唔贏都算 宜家21 你肯入未啊

7球既話豪比佢

5位數藍十字大波bro r.i.p

所以咪話好難補

藍十字快入

大注成日事後先中

藍十字唔入比人入啦

差藍十字讓和

次次買藍十字都輸 想跳樓

原本想買拜仁里昂不過瞓着咗

佢無post飛都計？

365壞咗？

十字開大一世球迷

藍十字輸波就好 禁屌唔開半大丫拿

欠2

維修

輸ed

0:1 奇蹟開大唔該

返Cup阿 我屌你老母

十字大波有機了

輸得好

-2

比卡超入多1,2粒先啦

nice

好在唔係藍十入先

藍十字31ok?

吊左成場比人中出

大波啊藍十字

1-1完場撚手足

比卡超cup ok??

01都撚到爆

開個2 1 黎

入多2粒啦

入多3粒喇

屌你老母藍十肯cup未

岩啦
藍十唔入比人入啦
差2粒
大集氣啦喂

比卡超入plz

開個主-1啦

80min 藍十字gg

定，唔好亂